假設一切完美，人會唔會經歷衰老？

由一出世開始，周遭無任何污染。
吸入既空氣無廢氣，
飲用既水非常潔淨，
食用既食物無化學物添加，
醫學昌明，假設一切病都醫好，
人類心理生理上都健康。
唔煙唔酒，飲食非常健康，日日做足夠運動
想問係咪去到200 歲都能夠好似25 歲咁有活力同保持健康？

咁個人應該都有新陳代謝果d?

唔會,物極必反

假設人唔會衰老啦不如

中三Bio讀完未?

on lun99
去讀多陣書啦

老得慢啲 可能50歲似25歲